山東公務員向飲用水注射母豬催情素「投毒」 多名同事現異常

山東近日有關公務員「投毒」的消息在網上引起熱議。有網民發文指，乳山統計局一名公務員由於對「幹部任用」不滿意，因此在網上購買刺激母豬發情用的激素，注射在局方的桶裝水內，導致多名同事出現異常情況。乳山市公安局回應時證實事件，並指目前正在調查。

近日，有人在朋友圈發文指，乳山市統計局一名在職公務員因為對幹部任用不滿意，為了報復社會，在網上購買刺激母豬發情用的激素。由2017年8月起，他從未間斷地用針管注射到各個辦公室的桶裝水中，涉及該局所有人員的日常飲用水。發文者續指，其後，乳山市統計局局長及保安等眾人亦開始瘋狂長肉，並形容局長李宏飛的脖子腫得像水桶一樣粗。至於其他同事的身心狀態亦出現離奇的變化，包括男同事經常亢奮，在辦公室內大白天亦臉色通紅。在局黨委開會時，局長們坐着也會滿身大汗，而女同事則接二連三地懷孕，「月經要麼一來半年也好不了，要麼半年也不來」。發文者又指，幾名50多歲已絕經的女同事竟然又來了月經，該局兩名懷孕的女同事，誕下的嬰兒體重竟有5公斤多，並直言「大家都不知道得了甚麼怪病」。直到李姓局長前往醫院檢查後，竟發現體內有3種激素嚴重超標，包括丙酸睾丸素、黃體酮和苯甲酸雌二醇。李局長回到辦公室後，在垃圾桶內發現裝有獸用激素的玻璃瓶，終於找到涉事者。

乳山市統計局工作人員回覆內媒查詢時表示，承認事件，但指「網上的消息確實是有點誇大了」，並指單位大部分人亦正常上班，沒有網上說的那麼嚴重。工作人員其後又指，公安機關正調查事件，因此不能透露太多資訊。乳山市公安局回應時證實事件，並指目前正在調查，案件定性處理完會發布通報。

印象中以前有新聞 豬春藥打落人到
瘋狂做愛都搞唔撚掂

即係冇事？

果然識玩

發文者又指，幾名50多歲已絕經的女同事竟然又來了月經

支那人咁蠢，應該好多人學

點解篇文冇人對波變大

依家啲激素搞到男人啫細奶大